求工推介

做過幾年侍應，廚房。想轉環境有無咩工pay得唔錯(每日可以12HR+,勞力） 求推介

要求幾多

睇工作性質，人工唔錯既凌晨，每日12-16HR都無所謂

扎鐵

邊個盤